# 魔兽争霸3改键SuWar3Tools高级改键代码示例
### 地址
* 主页： https://war3tools.gitlab.io

### 使用
* 在高级改键里随便添加一行改键设置内容，然后点击下面示例里要复制的那一项，将展开的代码选中复制，回到SuWar3Tools的高级改键界面，选中“按下”那一列后右键粘贴脚本即可

### 示例
<details>
<summary>[2020-04-05]一键放下所有物品，最新版本已在扩展里加入放下物品的功能(仅1.22~1.28可用)；本段示例要正常运行必须在进入游戏后将鼠标放在物品栏第一格按下Ctrl+Alt+[，然后移到最后一格按下Ctrl+Alt+]，目的是让脚本知道去点哪个物品位置；如果魔兽版本大于1.28则用下面的代码去二次调整</summary>
{"AllUnit":false,"AltOn":false,"CtrlOn":false,"DbClk":false,"HeroExclude":null,"HeroLimit":null,"KeyPress":66,"OnlyNotHero":false,"Repeat":false,"ShiftOn":false,"Triggers":[{"AltOn":false,"CtrlOn":false,"GoToAd":false,"IgnoreShiftPress":false,"KBType":0,"KeyAct":0,"KeyPress":0,"KeyTrigger":1,"KeyType":2,"LeftClick":false,"MouseType":1,"Msg":null,"NoEsc":true,"OriKeyType":0,"Pos":1,"PosX":0,"PosY":0,"ShiftOn":false},{"AltOn":false,"CtrlOn":false,"GoToAd":false,"IgnoreShiftPress":false,"KBType":0,"KeyAct":1,"KeyPress":160,"KeyTrigger":160,"KeyType":0,"LeftClick":false,"MouseType":0,"Msg":null,"NoEsc":true,"OriKeyType":0,"Pos":0,"PosX":0,"PosY":0,"ShiftOn":false},{"AltOn":false,"CtrlOn":false,"GoToAd":false,"IgnoreShiftPress":false,"KBType":0,"KeyAct":0,"KeyPress":0,"KeyTrigger":3,"KeyType":2,"LeftClick":false,"MouseType":0,"Msg":null,"NoEsc":true,"OriKeyType":0,"Pos":107,"PosX":0,"PosY":0,"ShiftOn":false},{"AltOn":false,"CtrlOn":false,"GoToAd":false,"IgnoreShiftPress":false,"KBType":0,"KeyAct":0,"KeyPress":0,"KeyTrigger":1,"KeyType":2,"LeftClick":false,"MouseType":2,"Msg":null,"NoEsc":true,"OriKeyType":0,"Pos":1,"PosX":0,"PosY":0,"ShiftOn":false},{"AltOn":false,"CtrlOn":false,"GoToAd":false,"IgnoreShiftPress":false,"KBType":0,"KeyAct":0,"KeyPress":0,"KeyTrigger":1,"KeyType":2,"LeftClick":false,"MouseType":0,"Msg":null,"NoEsc":true,"OriKeyType":0,"Pos":0,"PosX":0,"PosY":0,"ShiftOn":false},{"AltOn":false,"CtrlOn":false,"GoToAd":false,"IgnoreShiftPress":false,"KBType":0,"KeyAct":0,"KeyPress":0,"KeyTrigger":3,"KeyType":2,"LeftClick":false,"MouseType":0,"Msg":null,"NoEsc":true,"OriKeyType":0,"Pos":108,"PosX":0,"PosY":0,"ShiftOn":false},{"AltOn":false,"CtrlOn":false,"GoToAd":false,"IgnoreShiftPress":false,"KBType":0,"KeyAct":0,"KeyPress":0,"KeyTrigger":1,"KeyType":2,"LeftClick":false,"MouseType":2,"Msg":null,"NoEsc":true,"OriKeyType":0,"Pos":1,"PosX":0,"PosY":0,"ShiftOn":false},{"AltOn":false,"CtrlOn":false,"GoToAd":false,"IgnoreShiftPress":false,"KBType":0,"KeyAct":0,"KeyPress":0,"KeyTrigger":1,"KeyType":2,"LeftClick":false,"MouseType":0,"Msg":null,"NoEsc":true,"OriKeyType":0,"Pos":0,"PosX":0,"PosY":0,"ShiftOn":false},{"AltOn":false,"CtrlOn":false,"GoToAd":false,"IgnoreShiftPress":false,"KBType":0,"KeyAct":0,"KeyPress":0,"KeyTrigger":3,"KeyType":2,"LeftClick":false,"MouseType":0,"Msg":null,"NoEsc":true,"OriKeyType":0,"Pos":104,"PosX":0,"PosY":0,"ShiftOn":false},{"AltOn":false,"CtrlOn":false,"GoToAd":false,"IgnoreShiftPress":false,"KBType":0,"KeyAct":0,"KeyPress":0,"KeyTrigger":1,"KeyType":2,"LeftClick":false,"MouseType":2,"Msg":null,"NoEsc":true,"OriKeyType":0,"Pos":1,"PosX":0,"PosY":0,"ShiftOn":false},{"AltOn":false,"CtrlOn":false,"GoToAd":false,"IgnoreShiftPress":false,"KBType":0,"KeyAct":0,"KeyPress":0,"KeyTrigger":1,"KeyType":2,"LeftClick":false,"MouseType":0,"Msg":null,"NoEsc":true,"OriKeyType":0,"Pos":0,"PosX":0,"PosY":0,"ShiftOn":false},{"AltOn":false,"CtrlOn":false,"GoToAd":false,"IgnoreShiftPress":false,"KBType":0,"KeyAct":0,"KeyPress":0,"KeyTrigger":3,"KeyType":2,"LeftClick":false,"MouseType":0,"Msg":null,"NoEsc":true,"OriKeyType":0,"Pos":105,"PosX":0,"PosY":0,"ShiftOn":false},{"AltOn":false,"CtrlOn":false,"GoToAd":false,"IgnoreShiftPress":false,"KBType":0,"KeyAct":0,"KeyPress":0,"KeyTrigger":1,"KeyType":2,"LeftClick":false,"MouseType":2,"Msg":null,"NoEsc":true,"OriKeyType":0,"Pos":1,"PosX":0,"PosY":0,"ShiftOn":false},{"AltOn":false,"CtrlOn":false,"GoToAd":false,"IgnoreShiftPress":false,"KBType":0,"KeyAct":0,"KeyPress":0,"KeyTrigger":1,"KeyType":2,"LeftClick":false,"MouseType":0,"Msg":null,"NoEsc":true,"OriKeyType":0,"Pos":0,"PosX":0,"PosY":0,"ShiftOn":false},{"AltOn":false,"CtrlOn":false,"GoToAd":false,"IgnoreShiftPress":false,"KBType":0,"KeyAct":0,"KeyPress":0,"KeyTrigger":3,"KeyType":2,"LeftClick":false,"MouseType":0,"Msg":null,"NoEsc":true,"OriKeyType":0,"Pos":101,"PosX":0,"PosY":0,"ShiftOn":false},{"AltOn":false,"CtrlOn":false,"GoToAd":false,"IgnoreShiftPress":false,"KBType":0,"KeyAct":0,"KeyPress":0,"KeyTrigger":1,"KeyType":2,"LeftClick":false,"MouseType":2,"Msg":null,"NoEsc":true,"OriKeyType":0,"Pos":1,"PosX":0,"PosY":0,"ShiftOn":false},{"AltOn":false,"CtrlOn":false,"GoToAd":false,"IgnoreShiftPress":false,"KBType":0,"KeyAct":0,"KeyPress":0,"KeyTrigger":1,"KeyType":2,"LeftClick":false,"MouseType":0,"Msg":null,"NoEsc":true,"OriKeyType":0,"Pos":0,"PosX":0,"PosY":0,"ShiftOn":false},{"AltOn":false,"CtrlOn":false,"GoToAd":false,"IgnoreShiftPress":false,"KBType":0,"KeyAct":0,"KeyPress":0,"KeyTrigger":3,"KeyType":2,"LeftClick":false,"MouseType":0,"Msg":null,"NoEsc":true,"OriKeyType":0,"Pos":102,"PosX":0,"PosY":0,"ShiftOn":false},{"AltOn":false,"CtrlOn":false,"GoToAd":false,"IgnoreShiftPress":false,"KBType":0,"KeyAct":0,"KeyPress":0,"KeyTrigger":1,"KeyType":2,"LeftClick":false,"MouseType":2,"Msg":null,"NoEsc":true,"OriKeyType":0,"Pos":1,"PosX":0,"PosY":0,"ShiftOn":false},{"AltOn":false,"CtrlOn":false,"GoToAd":false,"IgnoreShiftPress":false,"KBType":0,"KeyAct":0,"KeyPress":0,"KeyTrigger":1,"KeyType":2,"LeftClick":false,"MouseType":0,"Msg":null,"NoEsc":true,"OriKeyType":0,"Pos":0,"PosX":0,"PosY":0,"ShiftOn":false},{"AltOn":false,"CtrlOn":false,"GoToAd":false,"IgnoreShiftPress":false,"KBType":0,"KeyAct":2,"KeyPress":160,"KeyTrigger":160,"KeyType":0,"LeftClick":false,"MouseType":0,"Msg":null,"NoEsc":true,"OriKeyType":0,"Pos":0,"PosX":0,"PosY":0,"ShiftOn":false}]}
</details>  

<details>
<summary>[2020-02-17]在选中英雄的情况下快速给自己使用小键盘7上的道具(其它位置大家粘上代码自己修改)</summary>
{"AllUnit":false,"AltOn":false,"CtrlOn":false,"DbClk":false,"Enabled":true,"HeroExclude":null,"HeroLimit":null,"KeyPress":70,"Mark":"eca52b0a-c178-4e68-99b0-6aee580d6e13","OnlyNotHero":false,"Remark":null,"Repeat":false,"ShiftOn":false,"Triggers":[{"AltOn":false,"CtrlOn":false,"GoToAd":false,"IgnoreShiftPress":false,"KBType":0,"KeyAct":0,"KeyPress":103,"KeyTrigger":103,"KeyType":0,"LeftClick":false,"MouseType":0,"Msg":null,"NoEsc":true,"OriKeyType":0,"Pos":0,"PosX":0,"PosY":0,"ShiftOn":false,"WaitSType":0},{"AltOn":false,"CtrlOn":false,"GoToAd":false,"IgnoreShiftPress":false,"KBType":0,"KeyAct":0,"KeyPress":0,"KeyTrigger":1,"KeyType":2,"LeftClick":false,"MouseType":1,"Msg":null,"NoEsc":true,"OriKeyType":0,"Pos":1,"PosX":0,"PosY":0,"ShiftOn":false,"WaitSType":0},{"AltOn":false,"CtrlOn":false,"GoToAd":false,"IgnoreShiftPress":false,"KBType":0,"KeyAct":0,"KeyPress":0,"KeyTrigger":1,"KeyType":2,"LeftClick":false,"MouseType":5,"Msg":null,"NoEsc":true,"OriKeyType":0,"Pos":0,"PosX":315,"PosY":850,"ShiftOn":false,"WaitSType":0},{"AltOn":false,"CtrlOn":false,"GoToAd":false,"IgnoreShiftPress":false,"KBType":0,"KeyAct":0,"KeyPress":0,"KeyTrigger":1,"KeyType":2,"LeftClick":false,"MouseType":0,"Msg":null,"NoEsc":true,"OriKeyType":0,"Pos":0,"PosX":0,"PosY":0,"ShiftOn":false,"WaitSType":0},{"AltOn":false,"CtrlOn":false,"GoToAd":false,"IgnoreShiftPress":false,"KBType":0,"KeyAct":0,"KeyPress":0,"KeyTrigger":1,"KeyType":2,"LeftClick":false,"MouseType":2,"Msg":null,"NoEsc":true,"OriKeyType":0,"Pos":1,"PosX":0,"PosY":0,"ShiftOn":false,"WaitSType":0}]}
</details>

<details>
<summary>[2019-12-06]真三地图-诸葛一键隐身</summary>
{"AllUnit":false,"AltOn":true,"CtrlOn":false,"DbClk":false,"Enabled":true,"HeroExclude":null,"HeroLimit":["H008"],"KeyPress":87,"Mark":"7cdc23c3-7e49-4ed4-a87a-8d03983255f2","OnlyNotHero":false,"Remark":"一键隐身","Repeat":false,"ShiftOn":false,"Triggers":[{"AltOn":false,"CtrlOn":false,"GoToAd":false,"IgnoreShiftPress":false,"KBType":0,"KeyAct":0,"KeyPress":67,"KeyTrigger":67,"KeyType":0,"LeftClick":false,"MouseType":0,"Msg":null,"NoEsc":true,"OriKeyType":0,"Pos":0,"PosX":0,"PosY":0,"ShiftOn":false,"WaitSType":0},{"AltOn":false,"CtrlOn":false,"GoToAd":false,"IgnoreShiftPress":false,"KBType":0,"KeyAct":0,"KeyPress":82,"KeyTrigger":82,"KeyType":0,"LeftClick":false,"MouseType":0,"Msg":null,"NoEsc":true,"OriKeyType":0,"Pos":0,"PosX":0,"PosY":0,"ShiftOn":false,"WaitSType":1},{"AltOn":false,"CtrlOn":false,"GoToAd":false,"IgnoreShiftPress":false,"KBType":0,"KeyAct":0,"KeyPress":87,"KeyTrigger":87,"KeyType":0,"LeftClick":false,"MouseType":0,"Msg":null,"NoEsc":true,"OriKeyType":0,"Pos":0,"PosX":0,"PosY":0,"ShiftOn":false,"WaitSType":0},{"AltOn":false,"CtrlOn":false,"GoToAd":false,"IgnoreShiftPress":false,"KBType":0,"KeyAct":0,"KeyPress":88,"KeyTrigger":88,"KeyType":0,"LeftClick":false,"MouseType":0,"Msg":null,"NoEsc":true,"OriKeyType":0,"Pos":0,"PosX":0,"PosY":0,"ShiftOn":false,"WaitSType":1},{"AltOn":false,"CtrlOn":false,"GoToAd":false,"IgnoreShiftPress":false,"KBType":0,"KeyAct":0,"KeyPress":88,"KeyTrigger":88,"KeyType":0,"LeftClick":false,"MouseType":0,"Msg":null,"NoEsc":true,"OriKeyType":0,"Pos":0,"PosX":0,"PosY":0,"ShiftOn":false,"WaitSType":0}]}
</details>

<details>
<summary>[2019-12-06]真三地图-诸葛一键打雷</summary>
{"AllUnit":false,"AltOn":true,"CtrlOn":false,"DbClk":false,"Enabled":true,"HeroExclude":null,"HeroLimit":["H008"],"KeyPress":83,"Mark":"6a89f204-1a8a-415d-b808-4b4edfc3a7a6","OnlyNotHero":false,"Remark":"一键打雷","Repeat":false,"ShiftOn":false,"Triggers":[{"AltOn":false,"CtrlOn":false,"GoToAd":false,"IgnoreShiftPress":false,"KBType":0,"KeyAct":0,"KeyPress":67,"KeyTrigger":67,"KeyType":0,"LeftClick":false,"MouseType":0,"Msg":null,"NoEsc":true,"OriKeyType":0,"Pos":0,"PosX":0,"PosY":0,"ShiftOn":false,"WaitSType":0},{"AltOn":false,"CtrlOn":false,"GoToAd":false,"IgnoreShiftPress":false,"KBType":0,"KeyAct":0,"KeyPress":82,"KeyTrigger":82,"KeyType":0,"LeftClick":false,"MouseType":0,"Msg":null,"NoEsc":true,"OriKeyType":0,"Pos":0,"PosX":0,"PosY":0,"ShiftOn":false,"WaitSType":1},{"AltOn":false,"CtrlOn":false,"GoToAd":false,"IgnoreShiftPress":false,"KBType":0,"KeyAct":0,"KeyPress":69,"KeyTrigger":69,"KeyType":0,"LeftClick":false,"MouseType":0,"Msg":null,"NoEsc":true,"OriKeyType":0,"Pos":0,"PosX":0,"PosY":0,"ShiftOn":false,"WaitSType":0},{"AltOn":false,"CtrlOn":false,"GoToAd":false,"IgnoreShiftPress":false,"KBType":0,"KeyAct":0,"KeyPress":88,"KeyTrigger":88,"KeyType":0,"LeftClick":false,"MouseType":0,"Msg":null,"NoEsc":true,"OriKeyType":0,"Pos":0,"PosX":0,"PosY":0,"ShiftOn":false,"WaitSType":1},{"AltOn":false,"CtrlOn":false,"GoToAd":false,"IgnoreShiftPress":false,"KBType":0,"KeyAct":0,"KeyPress":88,"KeyTrigger":88,"KeyType":0,"LeftClick":false,"MouseType":0,"Msg":null,"NoEsc":true,"OriKeyType":0,"Pos":0,"PosX":0,"PosY":0,"ShiftOn":false,"WaitSType":0}]}
</details>

<details>
<summary>[2019-12-06]真三地图-诸葛一键下雪</summary>
{"AllUnit":false,"AltOn":true,"CtrlOn":false,"DbClk":false,"Enabled":true,"HeroExclude":null,"HeroLimit":["H008"],"KeyPress":88,"Mark":"6a89f204-1a8a-415d-b808-4b4edfc3a7a6","OnlyNotHero":false,"Remark":"一键下雪","Repeat":false,"ShiftOn":false,"Triggers":[{"AltOn":false,"CtrlOn":false,"GoToAd":false,"IgnoreShiftPress":false,"KBType":0,"KeyAct":0,"KeyPress":67,"KeyTrigger":67,"KeyType":0,"LeftClick":false,"MouseType":0,"Msg":null,"NoEsc":true,"OriKeyType":0,"Pos":0,"PosX":0,"PosY":0,"ShiftOn":false,"WaitSType":0},{"AltOn":false,"CtrlOn":false,"GoToAd":false,"IgnoreShiftPress":false,"KBType":0,"KeyAct":0,"KeyPress":82,"KeyTrigger":82,"KeyType":0,"LeftClick":false,"MouseType":0,"Msg":null,"NoEsc":true,"OriKeyType":0,"Pos":0,"PosX":0,"PosY":0,"ShiftOn":false,"WaitSType":1},{"AltOn":false,"CtrlOn":false,"GoToAd":false,"IgnoreShiftPress":false,"KBType":0,"KeyAct":0,"KeyPress":82,"KeyTrigger":82,"KeyType":0,"LeftClick":false,"MouseType":0,"Msg":null,"NoEsc":true,"OriKeyType":0,"Pos":0,"PosX":0,"PosY":0,"ShiftOn":false,"WaitSType":0},{"AltOn":false,"CtrlOn":false,"GoToAd":false,"IgnoreShiftPress":false,"KBType":0,"KeyAct":0,"KeyPress":88,"KeyTrigger":88,"KeyType":0,"LeftClick":false,"MouseType":0,"Msg":null,"NoEsc":true,"OriKeyType":0,"Pos":0,"PosX":0,"PosY":0,"ShiftOn":false,"WaitSType":1},{"AltOn":false,"CtrlOn":false,"GoToAd":false,"IgnoreShiftPress":false,"KBType":0,"KeyAct":0,"KeyPress":88,"KeyTrigger":88,"KeyType":0,"LeftClick":false,"MouseType":0,"Msg":null,"NoEsc":true,"OriKeyType":0,"Pos":0,"PosX":0,"PosY":0,"ShiftOn":false,"WaitSType":0}]}
</details>
